### Bash

Реализовать интепретатор bash, максимально похожий на оригинальный

Фичи:

- стандартные конструкции, переменные, пайпы, перенаправление вывода, `$(...)` и т.п.
- стандартные типы:
  - числа, строки, и операции с ними (в том числе [вот эти](https://www.thegeekstuff.com/2010/07/bash-string-manipulation/))
  - массивы, [brace expansion](https://www.linuxjournal.com/article/7385)
  - и т.д.
- объявления и запуск функций
- если какая-то переменная/функция не объявлена, то запускается приложение с диска (если оно есть)
- в настоящем Bash вам надо чередовать работу парсера и интерпретатора, но тут я это не требую
